得罪講句, 部份港獨派支持者其實同城邦本土派支持者一撚樣咁鳩流

又想搞港獨
又冇出國遊說其他國家支持,出兵幫你獨
又冇打算將革命燒上大陸冷共產黨倒台襯亂獨
又唔撚敢刺殺暗殺政要或計劃部署打獨立戰爭,自己香港自己獨
以為好似加泰咁搞個公投就可以獨
其實就係等如念力港獨, 即"講"獨
目前"講"獨唯一優點真係用黎做破窗效應
但係呢招郁民已經用過 習產黨根撚本唔撚show你地
仲要將登記做選民或雙普選等等屈撚成係港獨
諗住以破窗效應威脅中央比香港雙普選或真。一國二制，結果弄巧反拙幫習近平connect埋14億人, 大大增加其千秋萬世既合法性同認受性

星期六，集體反抗，香港人抗疫

得罪講句，每一派都有on9仔
唔使分嚟分去

一向唔明啲自稱港獨派又要反對策反支那人、削弱共產黨諗乜柒嘢，希望呢班唔係共產黨派嚟維穩
要獨立，共產黨係絕對一定必須要玩撚完，唔認同既先提出有咩可能喺共產黨依然存在並且有效控制嶺南既情形之下獨立
佢哋只會係咁話冇共產黨換咗另一個政權都唔會獨立到，但係望一望蘇聯獨立咗嗰堆加盟共和國就知logic fail

全世界國家都承認緊中國對香港管治既合法性
就算中國經濟點爆都好 如果唔四分五裂都唔會獨立到
14億人你點會夠打 有能力既走吧啦

事實係而家獨立要分兩派，一派光明正大宣傳，今更多人接觸到獨立唔係兒戲野係真係有計劃，未來，另一派就進入香港精英階層

啱，香港獨立唯一希望就係支那四分五裂，而支那四分五裂既唯一可能就係共產黨削弱/倒台
從核子超級強國獨立既歷史例子基本上只有蘇聯解體一個，絕對冇可能佢自己放你獨立，呢樣係關乎共產黨成個統治基礎
香港獨立呢樣嘢本來就係機會渺茫，但係五大訴求咪又係渺茫到仆街，喺共產黨手下爭取到呢啲分分鐘仲渺茫過港獨，咪又係幾百萬人走出嚟
既然支那四分五裂/對南方統治削弱係港獨唯一希望，就應該要盡全力做盡每一件事用盡所有可能去削弱共產黨，無論呢件事既效果係幾細都好，唔係既話就連呢個微細既獨立可能都唔會有
就算我退一百步，你話共產黨會自己放香港走，可能係為咗革命燒到大陸又好咩都好，你唔顯示到香港有呢個威脅佢點會肯壯士斷臂，咪又係要策反、要盡力燒上大陸佢先會考慮呢個option，唔通佢望到班連登仔話支那賤畜抵死、十四億人係敵人，就會放你走咩

獨立三倍：普選>全面自治>獨立

先決條件就係中共倒台 但有班友日日喺度做憤青”講”獨 乜都唔撚做 之後指責同路人話佢哋唔支持港獨 眾人皆醉最我獨醒咁樣

支持搞亂檔同支持建立民主中國係兩回事
同埋即使支那民運班野好多都係大一統主義
如果冒住意識形態混淆既風險去扮中華膠
不如趁而家建立港獨產業圈
黃色經濟圈發大黎搞就係其中一條路

如果認為上網打幾隻字可以策反到支那豬都係太天真

念力抗共
佛系革命
口講獨立
身縮母閪

依家正常有用post 已經推唔起

五毛已經開始不停開同推罵戰post

兒登仔又享受

呢場抗爭新年之後基本已經氣數已盡 香港人去到最盡都係咁垃圾